我們大家的河合莊下回最終回

我接受唔撚到

咁突然

咁突然
我都接受唔到

雖然男女主都已經一齊左
但真係唔想佢完
就咁畫下日常都好

第2年既聖誕,新年,情人節都未畫

真係好多野可以寫
有機比人CUT

我要第二季

屌？

律子

呢套不論漫畫同動畫版都係好高質
雖然係日常野 人物又靚 但唔係賣萌野
而係偏向講下麻甩野 搞下誤會咁 好正

唔係掛
小律好撚正

邊到有86話？

麻甩妹同個M作家一齊左未
果陣最想睇佢地條線

應該下回完埋就收皮

大陸apps 新漫畫

Oh no

套野單行本我記得幾賣得
應該唔係腰斬掛？
但係突然完又真係好奇怪

仲有好多條線可以寫

卷均好似都有20萬

89話日字
玩回憶
真係好唔捨得佢完